何蛇：原來你地同一條片Click兩次廣告,我會變零收入

以後唔好click廣告了

好似有人之前提過佢
但佢唔撚理

BTW
而家中醫果面好似都youtube停左收入
諗住跟何蛇轉玩彼床

收入化為烏有

多多要求 依家一次都唔𨶙click.

每條片click夠兩次

中醫其實有乜咁好
點解咁多人聽

唔click都有錢收,click左就冇

重慘過早幾個月
而家叫人唔好click廣告

中醫同埋果個栢大爸好多曼聯週邊新聞聽下
最想都係聽下佢地點樣屌自己隊愛隊
當收音機咁聽

柒夠未

哎…
唔小心click左兩次

話撚左youtube check 到佢做數啦， 佢之前死口唔認

原來又係自己玩死自己
傻仔教練

咁撚煩 直接ad block咪算

依家班傻仔pay 床佢賺得仲多
淨係pay床起碼3-4皮

何wayne失去了一切

中醫主要口才好， 同埋都算好大路廿年球迷口吻（但又唔會好似啲老屎忽49000 mode 咁黑人憎）

又跌入廣告陷阱
Click廣告不能主攻

有咁多人咩

佢未乞之前都有萬幾二萬
之後聽佢意氣風發，起碼多左一倍

Click夠3次囉 sorry

佢唔比錢你咪去突破youtube理論囉

幫下d學生

一check就check到啦
日日都係同一批人係咁click廣告
仲講到畀人逼害咁

中醫講野有文有路 起碼出片前有準備下先講

個垃圾柏大爸講野疾下疾下條條片都係讀新聞
屌佢照讀都可以讀錯哂